(戰鬥民族服) 透明保護衣配內衣褲 俄羅斯女護士遭紀律處分

新冠肺炎疫情持續，俄羅斯近日一間醫院的男病房出現一幕「奇景」。一名女護士身穿透明保護衣，而其裡面卻僅穿內衣褲去照顧男病人。有病人將照片上載到網絡，並說同房病人並無投訴，但確實有點尷尬。

據悉，該名女護士是工作於俄羅斯圖拉州某臨床醫院，從照片上看到女護士身著透明保護衣及內衣褲照顧病人。而該名護士其後解釋道，在保護衣下穿上制服太悶焗，才只穿內衣褲，且初時並不知道保護衣是那麼透明。但院方及當地衛生部門並不接納其解釋，以該護士未有遵守傳染病房穿衣規定，施以紀律處分及批評。

事件引起網民熱論，部分網民支持該護士，指所有人都批評她，卻忽視她這樣穿著是因為太熱；甚至有網民表示她為病人帶來歡樂，認為這種穿衣風格，有利於培養病人的積極情緒，有利於病人早日康復。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/wo/1776445/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E5%9C%8B%E9%9A%9B-%E9%80%8F%E6%98%8E%E4%BF%9D%E8%AD%B7%E8%A1%A3%E9%85%8D%E5%85%A7%E8%A1%A3%E8%A4%B2-%E4%BF%84%E7%BE%85%E6%96%AF%E5%A5%B3%E8%AD%B7%E5%A3%AB%E9%81%AD%E7%B4%80%E5%BE%8B%E8%99%95%E5%88%86

係日本發生就係另一件事

無人投訴

鼻涕柱男.jpg

無人投訴都要被處分

處分個個肯撚定係 人又醜 閪又臭嘅老姑婆

護士：我想咁cosplay好耐

起碼身上多返啲肉色，似返個人

有利於病人早日康復

我寧願病多幾日